{
"- Lantern User comment on GooglePlay Store": "谷歌商店用戶對藍燈的評論",
"As Lantern users continue to grow, costs of maintaining it increase significantly each month. In order to stick around and keep building and innovating for our users, we need to support our operations by charging a small fee for unlimited service. <br> <br>To keep our free version running, we implemented a bandwidth limitation of 500 MB/ month. When the bandwidth limit is reached, the connection is slowed down and Free users are prompted to upgrade to Lantern Pro.": "隨著藍燈用戶的持續增長，每月維持它的費用大幅度增長。為了能夠長期為我們的用戶提供持續的產品建設和創新，我們需要通過收取少量費用來支持我們的活動。 <br><br>為了維持我們免費版本的運營，我們實施了每月500MB的帶寬限制。達到帶寬限制後，網速會變慢，免費用戶將會被提示升級到藍燈Pro專業版。",
"Better performance": "性能更好",
"CONTACT US: <br>support@getlantern.org": "聯繫我們： <br>support@getlantern.org",
"Can I get Lantern Pro for free?": "我可以獲得免費的藍燈專業版嗎？",
"Can anyone view my traffic when I’m using Lantern?": "我使用藍燈時，別人能看到我的訪問內容嗎？",
"Contribute on GitHub": "在Github上貢獻代碼",
"Does Lantern give me anonymity online?": "藍燈能保證我的網絡匿名性嗎？",
"Download Free": "免費使用",
"Download Lantern to easily access blocked videos, <br>news, social media, apps and more": "下載藍燈一鍵安全隱秘的使用互聯網",
"Easy": "簡單",
"English (United States)": "English (United States)",
"Español": "Español",
"Every user gets a unique referral code that can be shared with friends. For each friend that signs up for Pro, you get 2 free months of Pro. Start inviting!": "每個用戶將獲得一個唯一的邀請代碼，您可以將其分享給朋友。每當一個朋友使用您的邀請碼升級為專業版，您將獲得免費2個月專業版訂閱。邀請吧！",
"FAQs": "常見問題",
"Facebook": "Facebook",
"Fast": "不儲存任何信息",
"Fast, reliable and secure <br>access to the open internet": "沒有安全隱私<br>就沒有自由",
"Private, fast, reliable and secure access to the open internet": "沒有安全隱私就沒有自由",
"Faster speeds": "速度更快",
"For <a class=\"download-windows\">Windows</a>, <a class=\"download-android\">Android</a>, <a>iOS</a>, <a class=\"download-mac\">Mac</a>, <a class=\"download-ubuntu\">Ubuntu</a>.": "支持 <a class=\"download-windows\">Windows</a>, <a class=\"download-android\">安卓</a>, <a>iOS</a>, <a class=\"download-mac\">Mac</a> 和 <a class=\"download-ubuntu\">Ubuntu</a>.",
"Français": "Français",
"Frequently Asked Questions": "常見問題",
"GitHub": "GitHub",
"How do I know if Lantern is working?": "我怎麼知道藍燈是否正在運行？",
"How do I upgrade to Lantern Pro?": "如何升級至藍燈專業版？",
"How much does Lantern Pro cost?": "藍燈專業版的費用怎樣？",
"If you choose to send Lantern diagnostic and usage data, we will never share, sell or lease this data to third parties or use it for any other purpose than making our services better for our users. Lantern collects diagnostic information when users share feedback and other information for debugging purposes, and anonymous usage analytics of our apps and website to offer you a better user experience. The Lantern settings allow you to configure this according to your personal preferences.": "如果你選擇發送藍燈診斷和使用數據，我們絕不會洩露、出賣或者是把數據出租給第三方，亦或是用作其他用途，這些數據只會用於我們為客戶提供更好的服務。藍燈會在客戶分享成果和其他信息是蒐集數據，用作診斷信息，我們的應用和網站會是用匿名分析來為你提供更好的用戶體驗。藍燈的設置允許根據您的個人喜好進行設置。",
"If you have more questions, please connect with us on <a href=\"https://www.facebook.com/getlantern?fref=ts\" target=\"_blank\">Facebook</a> or visit our <a href=\"https://groups.google.com/forum/#!forum/lantern-users-en\" target=\"_blank\">User Forum</a>. <br> <br>If you have more technical questions, please see the <a href=\" https://github.com/getlantern/lantern/wiki/%5Bdevelopers%5D-Questions-and-Answers\" target=\"_blank\">Developers Q&amp;A section</a> of our developers forum.": "如果您想了解更多的細節，請在<a href=\"https://www.facebook.com/getlantern?fref=ts\" target=\"_blank\">Facebook</a>上聯繫我們，或者是訪問我們的<a href=\"https://groups.google.com/forum/#!forum/lantern-users-en\" target=\"_blank\">用戶論壇</a>。 <br><br>如果你有更多技術問題，請看我們開發論壇的<a href=\" https://github.com/getlantern/lantern/wiki/%5Bdevelopers%5D-Questions-and-Answers \" target=\"_blank\">Q&A板塊</a>。",
"Innovate Labs, LLC <br>3615 Tacoma Ave <br>Los Angeles, CA 90065": "Innovate Labs, LLC <br>3615 Tacoma Ave <br>Los Angeles, CA 90065",
"Lantern": "藍燈",
"Lantern - Private Internet for All": "藍燈對所有香港用戶免費",
"Lantern Pro Reseller": "藍燈代理商",
"Lantern Pro gives you all the features of our free version and more:": "藍燈專業版除了給你包括免費版本的全部功能以外，還有：",
"Lantern Pro gives you the fastest connection to the open internet by using optimized servers, that are less-crowded than our free servers, to offer you the best speed possible.": "藍燈專業版會根據你的網絡狀況智能選擇最快的專業版服務器。專業版服務器數量更多，帶寬資源更好，讓你享受最快的瀏覽速度。",
"Lantern Pro provides you with unlimited data to browse the web, stream videos and download content so that you will always have a fast unblocked connection. You can access all of your online content and information whenever needed.": "藍燈專業版沒有流量限制，讓你以最快的速度盡情享受任何不受封鎖的網站和視頻。無論你在何時何地，都可以獲取任何內容。",
"Lantern delivers private, fast, reliable and secure access to the open internet. One click to a private and secure Internet. Available for Windows, Android, iOS, Mac, Ubuntu.": "藍燈能幫助你快速，穩定和安全地訪問自由的互聯網。下載藍燈來一鍵訪問被封鎖的視頻，新聞，社交媒體，應用和更多。支持Windows、安卓、iOS、Mac 和 Ubuntu。",
"Lantern encrypts all of your traffic to blocked sites and services to protect your data and privacy.": "藍燈對代理的流量進行高強度的加密，使用境外服務器，保證你訪問網站的數據和隱私。藍燈通過<a href=\"https://www.nccgroup.trust/globalassets/our-research/us/public-reports/2017/lantern-report-1.4.pdf\" target=\"_blank\">第三方安全審計</a>，保證軟件代碼安全。",
"Lantern encrypts all your traffic in transit through our servers to protect your data and privacy.": "藍燈加密所有經過我們的服務器傳輸的數據，來保障您的隱私。",
"Lantern is a software application for desktop and mobile that delivers private, fast, reliable and secure access to blocked websites and apps.": "藍燈讓你快速，穩定，安全地訪問被封鎖的網站和應用，支持電腦和手機。",
"Lantern is designed to provide you with fast unfettered access to information online. Lantern is secure and encrypts your connection to blocked sites, but it is not an anonymity tool, so if you need or would like to be anonymous online, please use <a href=\"https://www.torproject.org/\" target=\"_blank\">Tor</a>. Otherwise, Lantern will give you faster access to blocked sites.": "藍燈旨在為您提供快速快速無障礙的上網服務。藍燈可安全加密地連上被封鑜的網站，但它並非匿名工具，如果您想匿名上網，請使用<a href=\"https://www.torproject.org/\" target=\" _blank\">Tor</a>。不過藍燈會為您提供更快的訪問被封鎖站點的速度。",
"Lantern is easy to use, just download and install to start streaming, browsing and using apps - no configuration required.": "使用藍燈非常簡單。下載安裝後，一鍵就可以保護上網安全隱私-不需要任何繁瑣的設置。",
"Lantern is out-of-date": "藍燈不是最新版",
"Lantern is unique because it uses the fastest geo-optimized servers, and only proxies blocked sites, to maximize your browsing speed, letting you stream HD videos instantaneously. Lantern gives you uninterrupted access to the open internet by utilizing a variety of techniques to bypass censorship and firewalls, quickly shifting to other approaches if those techniques are blocked. The developer team at Lantern is constantly adapting and revising our censorship circumvention techniques depending on the blocking environment. User feedback is integral to Lantern, with new releases incorporating suggestions and addressing concerns.": "藍燈的獨特在它使用了最快的地理優化服務器，而且只代理被封鎖了的網站，最大限度的優化了您的瀏覽速度，讓您立刻就能觀看高清視頻。藍燈可以使用各種技術繞過審查和防火牆，讓您可以不間斷的訪問開放式互聯網，如果有技術遭到封鎖，就迅速轉為其他技術。藍燈的開發團隊會根據封鎖環境不斷的修改我們的審查規避技巧。用戶的反饋是藍燈的組成部分，新版本將包含建議和解決方案。",
"Lantern uses a variety of techniques to bypass internet censorship and firewalls so you can keep surfing with uninterrupted access.": "藍燈不予港警合作，忽略香港法庭命令。即使法院命令，藍燈不知道用戶實名信息，也無法提供任何相關信息。請閱讀<a href=\"https://s3.amazonaws.com/lantern/TransparencyReport.pdf\" target=\"_blank\">藍燈透明度報告</a>。",
"Lantern uses geo-optimized servers, and only proxies blocked sites, to maximize browsing speed, letting you stream 1080P YouTube instantaneously.": "藍燈不記錄：</p><ul><li>連接日誌</li><li>瀏覽歷史</li><li>流量目的地和元數據</li><li>DNS查詢</li></ul><p>請閱讀<a href=\"https://s3.amazonaws.com/lantern/LanternPrivacyPolicy.pdf\" target=\"_blank\">藍燈隱私條款</a>。",
"Lantern uses geo-optimized servers, and only proxies blocked sites, to maximize browsing speed, letting you stream HD videos instantaneously.": "藍燈不記錄：</p><ul><li>連接日誌</li><li>瀏覽歷史</li><li>流量目的地和元數據</li><li>DNS查詢</li></ul><p>請閱讀<a href=\"https://s3.amazonaws.com/lantern/LanternPrivacyPolicy.pdf\" target=\"_blank\">藍燈隱私條款</a>。",
"Lantern version": "藍燈最新版本",
"Malay": "馬來語",
"Once you download and install Lantern, the Lantern icon will appear in the system tray on the lower right of your screen, on Windows, and in the menu bar at the top of your screen on macOS. As long as the icon is is there, it means Lantern is running and that you can access blocked sites in any browser automatically. If you ever wish to stop Lantern, you can do so in the menu that appears when you click on the Lantern icon in the system tray or menu bar.": "一旦您下載並安裝藍燈，藍燈圖標將出現在您 Windows 屏幕右下角系統托盤中，或者是您的mac操作系統屏幕頂部的菜單欄中。只要圖標在那裡，就意味著藍燈正在運行，您可以在任何瀏覽器中自由的訪問任何被封鎖的網站。如果您想停用藍燈，在系統托盤或者是菜單欄上單擊藍燈圖標，在出現在的菜單欄中選擇相應的操作。",
"Open Internet for All": "藍燈對所有香港用戶免費",
"Privacy Policy": "隱私政策",
"Pro Reseller": "專業版分銷",
"QUESTIONS": "官方論壇",
"Reliable": "不予港警合作",
"Secure": "安全",
"Select language": "選擇語言",
"Sign up for our newsletter": "訂閱我們的最新通訊",
"Support": "支持",
"Terms of Service": "服務條款",
"The payment feature makes Lantern more blocking resistant because censors cannot infiltrate or block Lantern Pro without paying, giving our Lantern Pro users more stability. We’ve offered Lantern Pro at a competitive price to help us stay around to continue to provide you with the fastest and most blocking resistant way to get online.": "支付功能讓藍燈更具抗封鎖性，因為審核者不付出代價則不能滲透或是封鎖藍燈Pro，給我們的藍燈Pro用戶更好的穩定性體驗。我們會以非常具有競爭力的價格提供藍燈Pro，讓我們能夠繼續為您提供最快速、最具抗封鎖能力的上網方式。",
"This page provides answers to common questions about Lantern. Check out our <a href=\" https://github.com/getlantern/lantern/wiki/%5Bdevelopers%5D-Questions-and-Answers\" target=\"_blank\">developers FAQ</a> for more technical information.": "本頁面回答一些關於藍燈的常見問題，訪問我們的<a href=\" https://github.com/getlantern/lantern/wiki/%5Bdevelopers%5D-Questions-and-Answers\" target=\" _blank\">開發者常見問題</a>獲取更多的技術信息。",
"Three devices": "3台設備",
"To switch from the free version to Lantern Pro, just download Lantern, click on the upgrade button within the interface, and complete the payment process.": "要把免費版藍燈升級到專業版，只需要下載藍燈，單擊界面中的升級按鍵，然後完成支付。",
"Transparency Report": "透明度報告",
"Twitter": "Twitter",
"Unlimited data": "無限流量",
"Update now": "立即更新",
"Update now to experience the fastest, most unblockable Lantern yet!": "立即更新，體驗最快最抗封鎖的藍燈！",
"What is Lantern Pro?": "什麼是藍燈專業版？",
"What is Lantern?": "藍燈是什麼？",
"What makes Lantern unique?": "藍燈獨特之處在哪裡？",
"What user information does Lantern collect?": "藍燈收集哪些個人信息？",
"Where do I go if I have more questions?": "如果我有別的問題，去哪裡尋求幫助？",
"Why do I have to pay for Lantern Pro?": "我為什麼要為藍燈專業版付費？",
"Why does Lantern have a data bandwidth limit?": "為什麼藍燈有帶寬限制？",
"With a Pro account, you can use Lantern Pro on three devices and enjoy the benefits of Lantern Pro on your desktop and mobile devices.": "使用Pro賬號,您可以在三台設備上使用Lantern Pro 並在電腦和移動設備上享受Lantern Pro的好處",
"With servers distributed globally, Lantern Pro’s dynamic server allocation is constantly looking to connect you to the best performing server ensuring a smooth and uninterrupted connection. If one server is not performing, the user is transferred to another, ensuring steady connection. This allows for improved defense against censor interference with your connection. The Lantern dev team works on a 24 hour schedule to be able to identify blocking techniques by censors and respond quickly to ensure that any users experiencing blocking are online as soon as possible.": "隨著服務器遍布全球，藍燈Pro的動態服務器分配會不斷的尋求將您連接到性能最佳的服務器上，確保連接暢通無阻。如果有一個服務器不執行，則會將用戶轉移到另外一個服務器，確保穩定的連接。這也可以提升您的連接對審查的防禦性能。藍燈的開發團隊24小時在線，能夠識別審查者的封鎖技術並迅速做出回應，確保遭到封鎖的用戶能夠盡快恢復連接。",
"You are using an old version of Lantern which will soon no longer work.": "您正在使用舊版本的藍燈。不久它就不能完美工作了。",
"You can purchase one year of Pro for $32 (USD), or two years of Pro for $48 (USD).": "您可以支付32美金購買一年Pro服務, 或支付48美金購買2年Pro服務",
"bahasa Indonesia": "印度尼西亞語",
"русский": "俄語",
"عربى": "阿拉伯語",
"فارسی": "波斯語",
"ไทย": "泰語",
"“ <b>Awesome and Fast</b> Lantern is much better than a VPN. Love this app, just shared it with all my friends.”": "“<b>了不起而且快速</b>藍燈遠比一種VPN要好。喜歡這個應用，跟我所有的朋友都分享了。”",
"“ <b>Best</b> The quickest and the best app ever. Others just keep on buffering but this one is lightning quick.”": "“<b>最好的</b>最快的也是最好的應用。其他的還在緩衝但這個像閃電一樣快。”",
"“ <b>Perfect</b> Use it daily to get WhatsApp calls while behind a restrictive firewall. I love it.”": "“<b>完美</b>每天都用它在防火牆內玩What'sApp。我喜歡它。”",
"“ <b>Soooooooo good</b> It works as soon as you turn it on and you can basically access any website!”": "“<b>太太太太太太太好了</b>它只要你一打開就開始工作，而且你可以訪問任何網站！”",
"“ <b>一个字 快</b>”": "“<b>一個字 快</b>”",
"“简单易用快速，适合任何人群”": "“簡單易用快速，適合任何人群”",
"“超好用啊，比那些刷好评的靠谱多了”": "“超好用啊，比那些刷好評的靠譜多了”",
"“速度相当快，而且稳定”": "“速度相當快，而且穩定”",
"简体中文": "簡體中文",
"请从官网 <a href=\"https://getlantern.org\" target=\"_blank\">GetLantern.org</a> 或 <a href=\"https://github.com/getlantern/forum#蓝灯lantern最新版本下载\" target=\"_blank\">蓝灯官方论坛</a>(免翻墙)下载蓝灯软件。其他网站的下载链接都可能包含有病毒。": "請從官網<a href=\"https://getlantern.org\" target=\"_blank\">GetLantern.org</a> 或<a href=\"https://github.com/getlantern/ forum#藍燈lantern最新版本下載\" target=\"_blank\">藍燈官方論壇</a>(免翻牆)下載藍燈軟件。其他網站的下載鏈接都可能包含有病毒。"
}
